今晚淘大有位女士醉住返屋企

見你腳步浮浮

仲周圍問人邊度可以掉垃圾

你醉到連自己屋企對面有個垃圾桶都唔記得

希望你返到屋企

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

嗰個係咪你

你著咩衫

推到當時人見到報平安